[地獄賽程] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (199)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

又唔開post